今晚又跌乜

斯唔通大選前又重覆3月個跌勢

疫情反彈呀聽講
其實掉真係唔洗解釋

係（媽咪今日學校有人嘔呀）

?

今日跌少過5%嘅股
全部都犯國安法